they have no stake in the society無提？社會你地無份

呢個卜街⋯⋯

推